蔣嘉琦算唔算靚女？

巴打點睇

師兄 建議你去驗一驗眼先

正常樣

咩人嚟
塊面太橫

香港見習騎師

ching
有冇咁嚴重呀

btw 雖然未必算係好靚,
但巴打覺唔覺嘉琦bb 好得意 好true

床上功夫了得

靚就一定唔係架啦，不過情況就好似響男校入面嘅Miss或者高Form女同學咁，自動加分

你踎左幾多年監啊

我覺得其實可以

好想比佢瘋狂策騎

乖乖女

無波，樣普通

運動型加分

佢休息夠未

對我黎講，算

五官端正係個面形唔靚姐

我老婆梗係靚啦

正常樣
可以一戰

騎術

做老婆點算

晚晚跑到好爸爸咁

最後幾下，佢仲會打鞕
好撚正

真係好咩
跑到個人殘哂
小心精盡人亡呀清